Title: Thần số học
Date: 2023-01-06
Slug: numerology
Authors: phukhang2211
Summary: Thần số học

Note lại những cái mình học dc từ sách
phukhang2211


Ghi lại về biểu đồ ngày sinh của mình trước rồi mới học hết các số khác sau đó

Số chủ đạo của mình là số 3, theo đó .... note sau

3 số 1 : hơi dư 1 số 1 nhưng ko sao cũng ổn
2 số 2 : tốt, vừa đủ, có trực giác rất tốt
ko có số 3: cẩn thận về khuynh hướng tự nhiên sẽ gây ra sự lười biếng.
ko có 4 6 7 8
1 số 5: có tính cách cân bằng, hỗ trợ kiềm chees cảm xúc, lựa chọn hoạt động phù hợp trong cacsc tình huống, thấu hiểu cảm xuscc của bản thân
2 số 9: thể hiện tính lý tưởng thái hóa, gần như phi thực tế, nếu muốn có cs hp cần phải kiềm chế khuynh hướng người khác cmaf họ cho là có mức oddoj ly tưởng thấp hơn mình,
có tư duy sâu sawscc, mon muống trở thành người hữu ích, trách để bị lợi dụng
